Gaspar Noé 編導新作《Climax》預告

好鍾意佢

有人話climax又係一套禁毒宣傳片